係ig發現疑似毒撚圍爐區

係咪連登會然嚟

應該唔係

咁係咩你覺得

普通白卡香港人

又白卡

唔係女 不了

好似無話男定女

話唔定係寂寞女女

Push

真係有人搵

連登毒撚咁寂寞 啱晒你哋啦

係咪你嚟

No！佢follow我ig先見到